開mon閃一下畫面就黑哂

麻煩各位巴打

放工翻到屋企開機

主mon開果下會有半秒畫面
之後就黑哂咩都睇唔到
但係個mon燈係有著住

因為有雙mon所以知道其他野唔關事

試過重插所有線

試過用電筒照會睇到好暗嘅畫面

keep住開左十五分鐘都係冇回復正常

幾年前買

型號係Acer p206hl

係咪冇救啦

個mon壞左背光，返廠可以整到

冇搵人整擺左係格離幾個星期，今日一試又著到用得番了